{
    "pattern": [
        {
            "tag": "meta",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "script",
            "attributes": {
                "type": "text/javascript"
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "meta",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "meta",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "link",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/manifest.json"
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "meta",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "link",
            "attributes": {
                "href": "https://img.rtvslo.si/_static/novi/bootstrap/public/icons/apple-touch-icon.png"
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "link",
            "attributes": {
                "type": "image/png",
                "href": "https://img.rtvslo.si/_static/novi/bootstrap/public/icons/favicon-32x32.png"
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "link",
            "attributes": {
                "type": "image/png",
                "href": "https://img.rtvslo.si/_static/novi/bootstrap/public/icons/favicon-16x16.png"
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "link",
            "attributes": {
                "href": "https://img.rtvslo.si/_static/novi/bootstrap/public/icons/site.webmanifest"
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "link",
            "attributes": {
                "href": "https://img.rtvslo.si/_static/novi/bootstrap/public/icons/safari-pinned-tab.svg"
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "meta",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "meta",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "meta",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "meta",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "meta",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "link",
            "attributes": {
                "href": "https://img.rtvslo.si/_static/novi/bootstrap/public/img/splash-screens/RTVSLO-Splash-screen-iOS-1125x2436.png"
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "link",
            "attributes": {
                "href": "https://img.rtvslo.si/_static/novi/bootstrap/public/img/splash-screens/RTVSLO-Splash-screen-iOS-2436x1125.png"
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "link",
            "attributes": {
                "href": "https://img.rtvslo.si/_static/novi/bootstrap/public/img/splash-screens/RTVSLO-Splash-screen-iOS-750x1334.png"
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "link",
            "attributes": {
                "href": "https://img.rtvslo.si/_static/novi/bootstrap/public/img/splash-screens/RTVSLO-Splash-screen-iOS-1334x750.png"
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "link",
            "attributes": {
                "href": "https://img.rtvslo.si/_static/novi/bootstrap/public/img/splash-screens/RTVSLO-Splash-screen-iOS-1242x2208.png"
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "link",
            "attributes": {
                "href": "https://img.rtvslo.si/_static/novi/bootstrap/public/img/splash-screens/RTVSLO-Splash-screen-iOS-2208x1242.png"
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "link",
            "attributes": {
                "href": "https://img.rtvslo.si/_static/novi/bootstrap/public/img/splash-screens/RTVSLO-Splash-screen-iOS-640x1136.png"
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "link",
            "attributes": {
                "href": "https://img.rtvslo.si/_static/novi/bootstrap/public/img/splash-screens/RTVSLO-Splash-screen-iOS-1136x640.png"
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "link",
            "attributes": {
                "href": "https://img.rtvslo.si/_static/novi/bootstrap/public/img/splash-screens/RTVSLO-Splash-screen-iOS-1536x2048.png"
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "link",
            "attributes": {
                "href": "https://img.rtvslo.si/_static/novi/bootstrap/public/img/splash-screens/RTVSLO-Splash-screen-iOS-2048x1536.png"
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "link",
            "attributes": {
                "href": "https://img.rtvslo.si/_static/novi/bootstrap/public/img/splash-screens/RTVSLO-Splash-screen-iOS-1668x2224.png"
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "link",
            "attributes": {
                "href": "https://img.rtvslo.si/_static/novi/bootstrap/public/img/splash-screens/RTVSLO-Splash-screen-iOS-2224x1668.png"
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "link",
            "attributes": {
                "href": "https://img.rtvslo.si/_static/novi/bootstrap/public/img/splash-screens/RTVSLO-Splash-screen-iOS-2048x2732.png"
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "link",
            "attributes": {
                "href": "https://img.rtvslo.si/_static/novi/bootstrap/public/img/splash-screens/RTVSLO-Splash-screen-iOS-2732x2048.png"
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "meta",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "meta",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "meta",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "meta",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "meta",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "meta",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "meta",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "meta",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "meta",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "meta",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "meta",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "meta",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "meta",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "meta",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "meta",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "link",
            "attributes": {
                "href": "https://api.rtvslo.si/"
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "link",
            "attributes": {
                "href": "https://img.rtvslo.si/"
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "script",
            "attributes": {
                "type": "text/javascript"
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "script",
            "attributes": {
                "type": "text/javascript"
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "script",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "script",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "script",
            "attributes": {
                "id": "facebook-jssdk"
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "script",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "script",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "script",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "script",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "script",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "script",
            "attributes": {
                "type": "text/javascript"
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "script",
            "attributes": {
                "type": "text/javascript",
                "id": "javascript_malibrary"
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "script",
            "attributes": {
                "type": "text/javascript",
                "id": "AkamaiMediaAnalytics"
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "id": "fb-root",
                "class": [
                    "fb_reset"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "iframe",
            "attributes": {
                "id": "fb_xdm_frame_https"
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "id": "topbar"
            },
            "text": "RTV SLORadioTelevizijaO RTV4DSporedV \u017eivoArhivPrijavaUporabni\u0161ko ime:Geslo:PrijaviRegistracijaPozabljeno geslo?Temni na\u010dinBETAOdjavaUporabni\u0161ki ra\u010dunTemni na\u010dinBETA"
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "tbcontainer"
                ]
            },
            "text": "RTV SLORadioTelevizijaO RTV4DSporedV \u017eivoArhivPrijavaUporabni\u0161ko ime:Geslo:PrijaviRegistracijaPozabljeno geslo?Temni na\u010dinBETAOdjavaUporabni\u0161ki ra\u010dunTemni na\u010dinBETA"
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "tbrow"
                ]
            },
            "text": "RTV SLORadioTelevizijaO RTV4DSporedV \u017eivoArhivPrijavaUporabni\u0161ko ime:Geslo:PrijaviRegistracijaPozabljeno geslo?Temni na\u010dinBETAOdjavaUporabni\u0161ki ra\u010dunTemni na\u010dinBETA"
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "tbleft"
                ]
            },
            "text": "RTV SLORadioTelevizijaO RTV"
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "id": "tbtoplogo"
            },
            "text": "RTV SLO"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/"
            },
            "text": "RTV SLO"
        },
        {
            "tag": "ul",
            "attributes": {
                "id": "tbtopmenu"
            },
            "text": "RadioTelevizijaO RTV"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "Radio"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "javascript:void(0)"
            },
            "text": "Radio"
        },
        {
            "tag": "span",
            "attributes": {
                "class": [
                    "tbarrow"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "tbdropdown"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "radio-logo-grid"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://radioprvi.rtvslo.si/"
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "img",
            "attributes": {
                "class": [
                    "lazy",
                    "loaded"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://val202.rtvslo.si/"
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "img",
            "attributes": {
                "class": [
                    "lazy",
                    "loaded"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://ars.rtvslo.si/"
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "img",
            "attributes": {
                "class": [
                    "lazy",
                    "loaded"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/radiokoper"
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "img",
            "attributes": {
                "class": [
                    "lazy",
                    "loaded"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/radiocapodistria/"
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "img",
            "attributes": {
                "class": [
                    "lazy",
                    "loaded"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/radiomaribor/"
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "img",
            "attributes": {
                "class": [
                    "lazy",
                    "loaded"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/radiosi"
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "img",
            "attributes": {
                "class": [
                    "lazy",
                    "loaded"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/mmr/"
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "img",
            "attributes": {
                "class": [
                    "lazy",
                    "loaded"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "Televizija"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/tv"
            },
            "text": "Televizija"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "O RTV"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/rtv"
            },
            "text": "O RTV"
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "tbcenter"
                ]
            },
            "text": "4DSporedV \u017eivoArhiv"
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "id": "tbrtv4dmenu"
            },
            "text": "4DSporedV \u017eivoArhiv"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "class": [
                    "tbrtv4dlogo"
                ],
                "href": "https://4d.rtvslo.si/"
            },
            "text": "4D"
        },
        {
            "tag": "ul",
            "attributes": {},
            "text": "SporedV \u017eivoArhiv"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "Spored"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "http://4d.rtvslo.si/program"
            },
            "text": "Spored"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "V \u017eivo"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://4d.rtvslo.si/zivo/tvs1"
            },
            "text": "V \u017eivo"
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "tbdropdown"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "tbrow",
                    "tbchannellogolist"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "tbcol"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://4d.rtvslo.si/zivo/tvs1"
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "img",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "tbcol"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://4d.rtvslo.si/zivo/tvs2"
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "img",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "tbcol"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://4d.rtvslo.si/zivo/tvs3"
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "img",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "tbcol"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://4d.rtvslo.si/zivo/tvkp"
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "img",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "tbcol"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://4d.rtvslo.si/zivo/tvmb"
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "img",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "tbcol"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://4d.rtvslo.si/zivo/tvmmc"
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "img",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "tbcol"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://4d.rtvslo.si/zivo/ra1"
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "img",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "tbcol"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://4d.rtvslo.si/zivo/val202"
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "img",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "tbcol"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://4d.rtvslo.si/zivo/ars"
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "img",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "tbcol"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://4d.rtvslo.si/zivo/rakp"
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "img",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "tbcol"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://4d.rtvslo.si/zivo/rasi"
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "img",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "tbcol"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://4d.rtvslo.si/zivo/ramb"
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "img",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "tbcol"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://4d.rtvslo.si/zivo/capo"
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "img",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "tbcol"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://4d.rtvslo.si/zivo/rammr"
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "img",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "Arhiv"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://4d.rtvslo.si/arhiv/"
            },
            "text": "Arhiv"
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "tbright"
                ]
            },
            "text": "PrijavaUporabni\u0161ko ime:Geslo:PrijaviRegistracijaPozabljeno geslo?Temni na\u010dinBETAOdjavaUporabni\u0161ki ra\u010dunTemni na\u010dinBETA"
        },
        {
            "tag": "ul",
            "attributes": {
                "id": "tbtopicons"
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "class": [
                    "tbicon"
                ],
                "href": "javascript:void(O);"
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "img",
            "attributes": {
                "class": [
                    "inactive"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "img",
            "attributes": {
                "class": [
                    "active"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "class": [
                    "tbicon"
                ],
                "href": "https://otroski.rtvslo.si/"
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "img",
            "attributes": {
                "class": [
                    "inactive"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "img",
            "attributes": {
                "class": [
                    "active"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "class": [
                    "tbicon"
                ],
                "href": "https://www.rtvslo.si/mojageneracija"
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "img",
            "attributes": {
                "class": [
                    "inactive"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "img",
            "attributes": {
                "class": [
                    "active"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "class": [
                    "tbicon"
                ],
                "href": "https://www.rtvslo.si/zkpprodaja/"
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "img",
            "attributes": {
                "class": [
                    "inactive"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "img",
            "attributes": {
                "class": [
                    "active"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "class": [
                    "tbicon"
                ],
                "href": "https://www.rtvslo.si/mojsplet"
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "img",
            "attributes": {
                "class": [
                    "inactive"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "img",
            "attributes": {
                "class": [
                    "active"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "form",
            "attributes": {
                "class": [
                    "tbheadersearchbox"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "input",
            "attributes": {
                "id": "header-search-input",
                "type": "search"
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "header-profile",
                    "user_loggend_out"
                ]
            },
            "text": "PrijavaUporabni\u0161ko ime:Geslo:PrijaviRegistracijaPozabljeno geslo?Temni na\u010dinBETA"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "javascript:void()",
                "id": "tbdesktopprofileicon",
                "class": [
                    "profile-img",
                    "sign-in"
                ]
            },
            "text": "Prijava"
        },
        {
            "tag": "span",
            "attributes": {
                "class": [
                    "bottom-tooltip"
                ]
            },
            "text": "Prijava"
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "tbprofiledropdown"
                ]
            },
            "text": "Uporabni\u0161ko ime:Geslo:PrijaviRegistracijaPozabljeno geslo?Temni na\u010dinBETA"
        },
        {
            "tag": "form",
            "attributes": {},
            "text": "Uporabni\u0161ko ime:Geslo:PrijaviRegistracija"
        },
        {
            "tag": "input",
            "attributes": {
                "type": "hidden"
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "tbformgroup"
                ]
            },
            "text": "Uporabni\u0161ko ime:"
        },
        {
            "tag": "label",
            "attributes": {},
            "text": "Uporabni\u0161ko ime:"
        },
        {
            "tag": "input",
            "attributes": {
                "type": "text",
                "class": [
                    "tbformcontrol"
                ],
                "id": "user"
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "tbformgroup"
                ]
            },
            "text": "Geslo:"
        },
        {
            "tag": "label",
            "attributes": {},
            "text": "Geslo:"
        },
        {
            "tag": "input",
            "attributes": {
                "type": "password",
                "class": [
                    "tbformcontrol"
                ],
                "id": "pass"
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "tbformgroup"
                ]
            },
            "text": "PrijaviRegistracija"
        },
        {
            "tag": "button",
            "attributes": {
                "type": "submit",
                "class": [
                    "tbbtn"
                ]
            },
            "text": "Prijavi"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://moj.rtvslo.si/registracija",
                "class": [
                    "register"
                ]
            },
            "text": "Registracija"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://moj.rtvslo.si/izgubljenogeslo",
                "class": [
                    "tblostpassword"
                ]
            },
            "text": "Pozabljeno geslo?"
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "settings-list"
                ]
            },
            "text": "Temni na\u010dinBETA"
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "setting"
                ]
            },
            "text": "Temni na\u010dinBETA"
        },
        {
            "tag": "span",
            "attributes": {},
            "text": "Temni na\u010dinBETA"
        },
        {
            "tag": "span",
            "attributes": {
                "class": [
                    "badge",
                    "badge-secondary",
                    "badge-pill",
                    "font-weight-light"
                ]
            },
            "text": "BETA"
        },
        {
            "tag": "label",
            "attributes": {
                "class": [
                    "switch"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "input",
            "attributes": {
                "class": [
                    "dark-mode-switch"
                ],
                "type": "checkbox"
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "span",
            "attributes": {
                "class": [
                    "slider"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "header-profile",
                    "user_loggend_in"
                ]
            },
            "text": "OdjavaUporabni\u0161ki ra\u010dunTemni na\u010dinBETA"
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "tbprofiledropdown"
                ]
            },
            "text": "OdjavaUporabni\u0161ki ra\u010dunTemni na\u010dinBETA"
        },
        {
            "tag": "h2",
            "attributes": {
                "id": "user_loggend_in_name"
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://moj.rtvslo.si/odjava",
                "class": [
                    "tbbtn"
                ]
            },
            "text": "Odjava"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://moj.rtvslo.si/racun",
                "class": [
                    "tbbtn"
                ]
            },
            "text": "Uporabni\u0161ki ra\u010dun"
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "settings-list"
                ]
            },
            "text": "Temni na\u010dinBETA"
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "setting"
                ]
            },
            "text": "Temni na\u010dinBETA"
        },
        {
            "tag": "span",
            "attributes": {},
            "text": "Temni na\u010dinBETA"
        },
        {
            "tag": "span",
            "attributes": {
                "class": [
                    "badge",
                    "badge-secondary",
                    "badge-pill",
                    "font-weight-light"
                ]
            },
            "text": "BETA"
        },
        {
            "tag": "label",
            "attributes": {
                "class": [
                    "switch"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "input",
            "attributes": {
                "class": [
                    "dark-mode-switch"
                ],
                "type": "checkbox"
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "span",
            "attributes": {
                "class": [
                    "slider"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "id": "main-bar",
                "class": []
            },
            "text": "RTVSLO.siSlovenijaSvet\u0160portKultura\u017divljenjski slogSvet zabaveIskanjeKazaloPredlogiOdbojkaHokejTenisRezultati iskanjaZaradi testiranja je dodanih umetnih 2 sekunde delaya."
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "top-container"
                ]
            },
            "text": "RTVSLO.siSlovenijaSvet\u0160portKultura\u017divljenjski slogSvet zabaveIskanjeKazalo"
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "row"
                ]
            },
            "text": "RTVSLO.siSlovenijaSvet\u0160portKultura\u017divljenjski slogSvet zabaveIskanjeKazalo"
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "col-12",
                    "d-flex",
                    "align-items-center"
                ]
            },
            "text": "RTVSLO.siSlovenijaSvet\u0160portKultura\u017divljenjski slogSvet zabaveIskanjeKazalo"
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "id": "bar-share-icons",
                "class": [
                    "condensed"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "share-icon",
                    "facebook"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "share-icon",
                    "twitter"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "share-icon",
                    "email"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "id": "menu-logo"
            },
            "text": "RTVSLO.si"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/"
            },
            "text": "RTVSLO.si"
        },
        {
            "tag": "ul",
            "attributes": {
                "id": "main-menu"
            },
            "text": "SlovenijaSvet\u0160portKultura\u017divljenjski slogSvet zabave"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {
                "class": [
                    "orange"
                ]
            },
            "text": "Slovenija"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/slovenija"
            },
            "text": "Slovenija"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {
                "class": [
                    "blue-light"
                ]
            },
            "text": "Svet"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/svet"
            },
            "text": "Svet"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {
                "class": [
                    "red-dark"
                ]
            },
            "text": "\u0160port"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/sport"
            },
            "text": "\u0160port"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {
                "class": [
                    "purple"
                ]
            },
            "text": "Kultura"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/kultura"
            },
            "text": "Kultura"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/zivljenjski-slog"
            },
            "text": "\u017divljenjski slog"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {
                "class": [
                    "yellow"
                ]
            },
            "text": "Svet zabave"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/svet-zabave"
            },
            "text": "Svet zabave"
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "full-header-search-box"
                ]
            },
            "text": "Iskanje"
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "header-search-box-title"
                ]
            },
            "text": "Iskanje"
        },
        {
            "tag": "form",
            "attributes": {
                "class": [
                    "header-search-box"
                ],
                "id": "header-search-box-form"
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "input",
            "attributes": {
                "id": "full-header-search-input",
                "type": "search"
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "button",
            "attributes": {
                "type": "submit"
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "header-search-box-close"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "id": "right-menu",
                "class": [
                    "d-flex",
                    "align-items-center",
                    "ml-auto"
                ]
            },
            "text": "Kazalo"
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "id": "search-mobile-icon"
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "span",
            "attributes": {
                "class": [
                    "icon-search"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "header-profile",
                    "user_loggend_out"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "header-profile",
                    "user_loggend_in"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "id": "right-menu-wrapper"
            },
            "text": "Kazalo"
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "id": "right-menu-icon"
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "span",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "span",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "span",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "span",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "span",
            "attributes": {
                "id": "right-menu-text"
            },
            "text": "Kazalo"
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "id": "search-results-drawer",
                "class": [
                    "search-results"
                ]
            },
            "text": "PredlogiOdbojkaHokejTenisRezultati iskanjaZaradi testiranja je dodanih umetnih 2 sekunde delaya."
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "container"
                ]
            },
            "text": "PredlogiOdbojkaHokejTenisRezultati iskanjaZaradi testiranja je dodanih umetnih 2 sekunde delaya."
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "row",
                    "justify-content-center"
                ]
            },
            "text": "PredlogiOdbojkaHokejTenisRezultati iskanjaZaradi testiranja je dodanih umetnih 2 sekunde delaya."
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "col-md-12"
                ]
            },
            "text": "PredlogiOdbojkaHokejTenisRezultati iskanjaZaradi testiranja je dodanih umetnih 2 sekunde delaya."
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "id": "results-drawer-loader",
                "class": [
                    "loader"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "id": "results-drawer-container"
            },
            "text": "PredlogiOdbojkaHokejTenisRezultati iskanjaZaradi testiranja je dodanih umetnih 2 sekunde delaya."
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "row"
                ]
            },
            "text": "PredlogiOdbojkaHokejTenisRezultati iskanja"
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "col-6"
                ]
            },
            "text": "PredlogiOdbojkaHokejTenis"
        },
        {
            "tag": "h3",
            "attributes": {
                "class": [
                    "search-section-title"
                ]
            },
            "text": "Predlogi"
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "id": "results-drawer-suggestions"
            },
            "text": "OdbojkaHokejTenis"
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "keyword"
                ]
            },
            "text": "Odbojka"
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "keyword"
                ]
            },
            "text": "Hokej"
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "keyword"
                ]
            },
            "text": "Tenis"
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "col-6"
                ]
            },
            "text": "Rezultati iskanja"
        },
        {
            "tag": "h3",
            "attributes": {
                "class": [
                    "search-section-title"
                ]
            },
            "text": "Rezultati iskanja"
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "id": "results-drawer-articles"
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "p",
            "attributes": {},
            "text": "Zaradi testiranja je dodanih umetnih 2 sekunde delaya."
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "id": "article-container-small-template"
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "article-container",
                    "article-container-small"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "row"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "col-md-2",
                    "image"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "img",
            "attributes": {
                "class": [
                    "img-fluid",
                    "template-image"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "col-md-10",
                    "title"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "h5",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "span",
            "attributes": {
                "class": [
                    "template-icon"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "span",
            "attributes": {
                "class": [
                    "news-cat"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "p",
            "attributes": {
                "class": [
                    "published",
                    "template-published"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "id": "mobile-menu-wrapper"
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "id": "right-menu-icon"
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "span",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "span",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "span",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "span",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "id": "standalone-back-button"
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "id": "main-menu-drawer",
                "class": []
            },
            "text": "SlovenijaGospodarstvoLokalne novice\u010crna kronikaZdravjeOkoljeZnanost in tehnologijaSlovenci v sosednjih dr\u017eavahSvetEvropska unijaEvropaS. in J. AmerikaBli\u017enji vzhodAfrikaAzija z Oceanijo\u0160portNogometKo\u0161arkaRokometOdbojkaHokejTenisAtletikaZimski \u0161portiMoto\u0161portiF1KolesarstvoPreostali \u0161portiRekreacija\u0160portni SOSKulturaFilm in TVGlasbaKnjigeOderVizualna umetnostArhitektura in oblikovanjeDedi\u0161\u010dinaRecenzijeDrugoJezikovni spletovalec1. svetovna vojna\u017divljenjski slogTure avantureKulinarikaLepota bivanjaAvtomobilnostModa196x ljubezenSvet zabaveEvrovizijaGlasbaFilm in TVSvet znanihDru\u017eabnoZanimivostiPosebna izdajaMMC PodrobnoKlepetPodkast \u0160tevilke1968KolumneMMC TedenMMC AnalizaPrazni\u010dno leto RTV SlovenijaInfoVremeSne\u017ene razmereStanje na cestahTV SlovenijaInfoKulturaFilmi/serijeRazvedriloOtrociIzobra\u017eevanjeDokumentarciDuhovnostRadio SlovenijaPrviVal 202ARSRadio KoperRadio CapodistriaRadio MariborRadio SiMMRRTV 4DV \u017eivoArhivSporedOddajeTematski portaliOtro\u0161ki portalMoja generacijaMoj spletTeletextO RTV SlovenijaKdo smoRTV-prispevekZa medijeKontakti in informacije"
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "container"
                ]
            },
            "text": "SlovenijaGospodarstvoLokalne novice\u010crna kronikaZdravjeOkoljeZnanost in tehnologijaSlovenci v sosednjih dr\u017eavahSvetEvropska unijaEvropaS. in J. AmerikaBli\u017enji vzhodAfrikaAzija z Oceanijo\u0160portNogometKo\u0161arkaRokometOdbojkaHokejTenisAtletikaZimski \u0161portiMoto\u0161portiF1KolesarstvoPreostali \u0161portiRekreacija\u0160portni SOSKulturaFilm in TVGlasbaKnjigeOderVizualna umetnostArhitektura in oblikovanjeDedi\u0161\u010dinaRecenzijeDrugoJezikovni spletovalec1. svetovna vojna\u017divljenjski slogTure avantureKulinarikaLepota bivanjaAvtomobilnostModa196x ljubezenSvet zabaveEvrovizijaGlasbaFilm in TVSvet znanihDru\u017eabnoZanimivostiPosebna izdajaMMC PodrobnoKlepetPodkast \u0160tevilke1968KolumneMMC TedenMMC AnalizaPrazni\u010dno leto RTV SlovenijaInfoVremeSne\u017ene razmereStanje na cestahTV SlovenijaInfoKulturaFilmi/serijeRazvedriloOtrociIzobra\u017eevanjeDokumentarciDuhovnostRadio SlovenijaPrviVal 202ARSRadio KoperRadio CapodistriaRadio MariborRadio SiMMRRTV 4DV \u017eivoArhivSporedOddajeTematski portaliOtro\u0161ki portalMoja generacijaMoj spletTeletextO RTV SlovenijaKdo smoRTV-prispevekZa medijeKontakti in informacije"
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "row"
                ]
            },
            "text": "SlovenijaGospodarstvoLokalne novice\u010crna kronikaZdravjeOkoljeZnanost in tehnologijaSlovenci v sosednjih dr\u017eavahSvetEvropska unijaEvropaS. in J. AmerikaBli\u017enji vzhodAfrikaAzija z Oceanijo\u0160portNogometKo\u0161arkaRokometOdbojkaHokejTenisAtletikaZimski \u0161portiMoto\u0161portiF1KolesarstvoPreostali \u0161portiRekreacija\u0160portni SOSKulturaFilm in TVGlasbaKnjigeOderVizualna umetnostArhitektura in oblikovanjeDedi\u0161\u010dinaRecenzijeDrugoJezikovni spletovalec1. svetovna vojna\u017divljenjski slogTure avantureKulinarikaLepota bivanjaAvtomobilnostModa196x ljubezenSvet zabaveEvrovizijaGlasbaFilm in TVSvet znanihDru\u017eabnoZanimivostiPosebna izdajaMMC PodrobnoKlepetPodkast \u0160tevilke1968KolumneMMC TedenMMC AnalizaPrazni\u010dno leto RTV SlovenijaInfoVremeSne\u017ene razmereStanje na cestahTV SlovenijaInfoKulturaFilmi/serijeRazvedriloOtrociIzobra\u017eevanjeDokumentarciDuhovnostRadio SlovenijaPrviVal 202ARSRadio KoperRadio CapodistriaRadio MariborRadio SiMMRRTV 4DV \u017eivoArhivSporedOddajeTematski portaliOtro\u0161ki portalMoja generacijaMoj spletTeletextO RTV SlovenijaKdo smoRTV-prispevekZa medijeKontakti in informacije"
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "col-12"
                ]
            },
            "text": "SlovenijaGospodarstvoLokalne novice\u010crna kronikaZdravjeOkoljeZnanost in tehnologijaSlovenci v sosednjih dr\u017eavahSvetEvropska unijaEvropaS. in J. AmerikaBli\u017enji vzhodAfrikaAzija z Oceanijo\u0160portNogometKo\u0161arkaRokometOdbojkaHokejTenisAtletikaZimski \u0161portiMoto\u0161portiF1KolesarstvoPreostali \u0161portiRekreacija\u0160portni SOSKulturaFilm in TVGlasbaKnjigeOderVizualna umetnostArhitektura in oblikovanjeDedi\u0161\u010dinaRecenzijeDrugoJezikovni spletovalec1. svetovna vojna\u017divljenjski slogTure avantureKulinarikaLepota bivanjaAvtomobilnostModa196x ljubezenSvet zabaveEvrovizijaGlasbaFilm in TVSvet znanihDru\u017eabnoZanimivostiPosebna izdajaMMC PodrobnoKlepetPodkast \u0160tevilke1968KolumneMMC TedenMMC AnalizaPrazni\u010dno leto RTV SlovenijaInfoVremeSne\u017ene razmereStanje na cestahTV SlovenijaInfoKulturaFilmi/serijeRazvedriloOtrociIzobra\u017eevanjeDokumentarciDuhovnostRadio SlovenijaPrviVal 202ARSRadio KoperRadio CapodistriaRadio MariborRadio SiMMRRTV 4DV \u017eivoArhivSporedOddajeTematski portaliOtro\u0161ki portalMoja generacijaMoj spletTeletextO RTV SlovenijaKdo smoRTV-prispevekZa medijeKontakti in informacije"
        },
        {
            "tag": "ul",
            "attributes": {
                "class": [
                    "category-list"
                ]
            },
            "text": "SlovenijaGospodarstvoLokalne novice\u010crna kronikaZdravjeOkoljeZnanost in tehnologijaSlovenci v sosednjih dr\u017eavahSvetEvropska unijaEvropaS. in J. AmerikaBli\u017enji vzhodAfrikaAzija z Oceanijo\u0160portNogometKo\u0161arkaRokometOdbojkaHokejTenisAtletikaZimski \u0161portiMoto\u0161portiF1KolesarstvoPreostali \u0161portiRekreacija\u0160portni SOSKulturaFilm in TVGlasbaKnjigeOderVizualna umetnostArhitektura in oblikovanjeDedi\u0161\u010dinaRecenzijeDrugoJezikovni spletovalec1. svetovna vojna\u017divljenjski slogTure avantureKulinarikaLepota bivanjaAvtomobilnostModa196x ljubezenSvet zabaveEvrovizijaGlasbaFilm in TVSvet znanihDru\u017eabnoZanimivostiPosebna izdajaMMC PodrobnoKlepetPodkast \u0160tevilke1968KolumneMMC TedenMMC AnalizaPrazni\u010dno leto RTV SlovenijaInfoVremeSne\u017ene razmereStanje na cestahTV SlovenijaInfoKulturaFilmi/serijeRazvedriloOtrociIzobra\u017eevanjeDokumentarciDuhovnostRadio SlovenijaPrviVal 202ARSRadio KoperRadio CapodistriaRadio MariborRadio SiMMRRTV 4DV \u017eivoArhivSporedOddajeTematski portaliOtro\u0161ki portalMoja generacijaMoj spletTeletextO RTV SlovenijaKdo smoRTV-prispevekZa medijeKontakti in informacije"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {
                "class": [
                    "orange",
                    "has-subcategories"
                ]
            },
            "text": "SlovenijaGospodarstvoLokalne novice\u010crna kronikaZdravjeOkoljeZnanost in tehnologijaSlovenci v sosednjih dr\u017eavah"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/slovenija"
            },
            "text": "Slovenija"
        },
        {
            "tag": "ul",
            "attributes": {},
            "text": "GospodarstvoLokalne novice\u010crna kronikaZdravjeOkoljeZnanost in tehnologijaSlovenci v sosednjih dr\u017eavah"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "Gospodarstvo"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/gospodarstvo"
            },
            "text": "Gospodarstvo"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "Lokalne novice"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/lokalne-novice"
            },
            "text": "Lokalne novice"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "\u010crna kronika"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/crna-kronika"
            },
            "text": "\u010crna kronika"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "Zdravje"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/zdravje"
            },
            "text": "Zdravje"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "Okolje"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/okolje"
            },
            "text": "Okolje"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "Znanost in tehnologija"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/znanost-in-tehnologija"
            },
            "text": "Znanost in tehnologija"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "Slovenci v sosednjih dr\u017eavah"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://svsd.rtvslo.si/"
            },
            "text": "Slovenci v sosednjih dr\u017eavah"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {
                "class": [
                    "blue-light",
                    "has-subcategories"
                ]
            },
            "text": "SvetEvropska unijaEvropaS. in J. AmerikaBli\u017enji vzhodAfrikaAzija z Oceanijo"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/svet"
            },
            "text": "Svet"
        },
        {
            "tag": "ul",
            "attributes": {},
            "text": "Evropska unijaEvropaS. in J. AmerikaBli\u017enji vzhodAfrikaAzija z Oceanijo"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "Evropska unija"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/evropska-unija"
            },
            "text": "Evropska unija"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "Evropa"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/svet/evropa"
            },
            "text": "Evropa"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "S. in J. Amerika"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/svet/s-in-j-amerika"
            },
            "text": "S. in J. Amerika"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "Bli\u017enji vzhod"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/svet/bliznji-vzhod"
            },
            "text": "Bli\u017enji vzhod"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "Afrika"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/svet/afrika"
            },
            "text": "Afrika"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "Azija z Oceanijo"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/svet/azija-z-oceanijo"
            },
            "text": "Azija z Oceanijo"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {
                "class": [
                    "red-dark",
                    "has-subcategories"
                ]
            },
            "text": "\u0160portNogometKo\u0161arkaRokometOdbojkaHokejTenisAtletikaZimski \u0161portiMoto\u0161portiF1KolesarstvoPreostali \u0161portiRekreacija\u0160portni SOS"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/sport"
            },
            "text": "\u0160port"
        },
        {
            "tag": "ul",
            "attributes": {},
            "text": "NogometKo\u0161arkaRokometOdbojkaHokejTenisAtletikaZimski \u0161portiMoto\u0161portiF1KolesarstvoPreostali \u0161portiRekreacija\u0160portni SOS"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "Nogomet"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/sport/nogomet"
            },
            "text": "Nogomet"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "Ko\u0161arka"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/sport/kosarka"
            },
            "text": "Ko\u0161arka"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "Rokomet"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/sport/rokomet"
            },
            "text": "Rokomet"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "Odbojka"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/sport/odbojka"
            },
            "text": "Odbojka"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "Hokej"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/sport/hokej"
            },
            "text": "Hokej"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "Tenis"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/sport/tenis"
            },
            "text": "Tenis"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "Atletika"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/sport/atletika"
            },
            "text": "Atletika"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "Zimski \u0161porti"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/sport/zimski-sporti"
            },
            "text": "Zimski \u0161porti"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "Moto\u0161porti"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/sport/motosporti"
            },
            "text": "Moto\u0161porti"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "F1"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/sport/formula-1"
            },
            "text": "F1"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "Kolesarstvo"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/sport/kolesarstvo"
            },
            "text": "Kolesarstvo"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "Preostali \u0161porti"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/sport/preostali-sporti"
            },
            "text": "Preostali \u0161porti"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "Rekreacija"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://stari.rtvslo.si/rekreacija"
            },
            "text": "Rekreacija"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "\u0160portni SOS"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/sport/sportni-sos"
            },
            "text": "\u0160portni SOS"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {
                "class": [
                    "purple",
                    "has-subcategories"
                ]
            },
            "text": "KulturaFilm in TVGlasbaKnjigeOderVizualna umetnostArhitektura in oblikovanjeDedi\u0161\u010dinaRecenzijeDrugoJezikovni spletovalec1. svetovna vojna"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/kultura"
            },
            "text": "Kultura"
        },
        {
            "tag": "ul",
            "attributes": {},
            "text": "Film in TVGlasbaKnjigeOderVizualna umetnostArhitektura in oblikovanjeDedi\u0161\u010dinaRecenzijeDrugoJezikovni spletovalec1. svetovna vojna"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "Film in TV"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/kultura/film-in-tv"
            },
            "text": "Film in TV"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "Glasba"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/kultura/glasba"
            },
            "text": "Glasba"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "Knjige"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/kultura/knjige"
            },
            "text": "Knjige"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "Oder"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/kultura/oder"
            },
            "text": "Oder"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "Vizualna umetnost"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/kultura/vizualna-umetnost"
            },
            "text": "Vizualna umetnost"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "Arhitektura in oblikovanje"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/kultura/arhitektura-in-oblikovanje"
            },
            "text": "Arhitektura in oblikovanje"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "Dedi\u0161\u010dina"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/kultura/dediscina"
            },
            "text": "Dedi\u0161\u010dina"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "Recenzije"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/kultura/recenzije"
            },
            "text": "Recenzije"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "Drugo"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/kultura/drugo"
            },
            "text": "Drugo"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "Jezikovni spletovalec"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/kultura/jezikovni-spletovalec"
            },
            "text": "Jezikovni spletovalec"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "1. svetovna vojna"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/1sv"
            },
            "text": "1. svetovna vojna"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {
                "class": [
                    "green",
                    "has-subcategories"
                ]
            },
            "text": "\u017divljenjski slogTure avantureKulinarikaLepota bivanjaAvtomobilnostModa196x ljubezen"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/zivljenjski-slog"
            },
            "text": "\u017divljenjski slog"
        },
        {
            "tag": "ul",
            "attributes": {},
            "text": "Ture avantureKulinarikaLepota bivanjaAvtomobilnostModa196x ljubezen"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "Ture avanture"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/zivljenjski-slog/ture-avanture"
            },
            "text": "Ture avanture"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "Kulinarika"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/zivljenjski-slog/kulinarika"
            },
            "text": "Kulinarika"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "Lepota bivanja"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/zivljenjski-slog/lepota-bivanja"
            },
            "text": "Lepota bivanja"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "Avtomobilnost"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/zivljenjski-slog/avtomobilnost"
            },
            "text": "Avtomobilnost"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "Moda"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/zivljenjski-slog/moda"
            },
            "text": "Moda"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "196x ljubezen"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/zivljenjski-slog/ture-avanture/196x-ljubezen"
            },
            "text": "196x ljubezen"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {
                "class": [
                    "yellow",
                    "has-subcategories"
                ]
            },
            "text": "Svet zabaveEvrovizijaGlasbaFilm in TVSvet znanihDru\u017eabnoZanimivosti"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/svet-zabave"
            },
            "text": "Svet zabave"
        },
        {
            "tag": "ul",
            "attributes": {},
            "text": "EvrovizijaGlasbaFilm in TVSvet znanihDru\u017eabnoZanimivosti"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "Evrovizija"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/svet-zabave/ema"
            },
            "text": "Evrovizija"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "Glasba"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/svet-zabave/glasba"
            },
            "text": "Glasba"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "Film in TV"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/svet-zabave/film-in-tv"
            },
            "text": "Film in TV"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "Svet znanih"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/svet-zabave/svet-znanih"
            },
            "text": "Svet znanih"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "Dru\u017eabno"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/svet-zabave/druzabno"
            },
            "text": "Dru\u017eabno"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "Zanimivosti"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/svet-zabave/zanimivosti"
            },
            "text": "Zanimivosti"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {
                "class": [
                    "blue-light",
                    "has-subcategories"
                ]
            },
            "text": "Posebna izdajaMMC PodrobnoKlepetPodkast \u0160tevilke1968KolumneMMC TedenMMC AnalizaPrazni\u010dno leto RTV Slovenija"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {},
            "text": "Posebna izdaja"
        },
        {
            "tag": "ul",
            "attributes": {},
            "text": "MMC PodrobnoKlepetPodkast \u0160tevilke1968KolumneMMC TedenMMC AnalizaPrazni\u010dno leto RTV Slovenija"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "MMC Podrobno"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/mmcpodrobno"
            },
            "text": "MMC Podrobno"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "Klepet"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/klepet"
            },
            "text": "Klepet"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "Podkast \u0160tevilke"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/stevilke"
            },
            "text": "Podkast \u0160tevilke"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "1968"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/1968"
            },
            "text": "1968"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "Kolumne"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/kolumne"
            },
            "text": "Kolumne"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "MMC Teden"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/mmcteden"
            },
            "text": "MMC Teden"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "MMC Analiza"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/mmcanaliza"
            },
            "text": "MMC Analiza"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "Prazni\u010dno leto RTV Slovenija"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/9060"
            },
            "text": "Prazni\u010dno leto RTV Slovenija"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {
                "class": [
                    "blue",
                    "has-subcategories"
                ]
            },
            "text": "InfoVremeSne\u017ene razmereStanje na cestah"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {},
            "text": "Info"
        },
        {
            "tag": "ul",
            "attributes": {},
            "text": "VremeSne\u017ene razmereStanje na cestah"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "Vreme"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/vreme"
            },
            "text": "Vreme"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "Sne\u017ene razmere"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/vreme/snezne-razmere"
            },
            "text": "Sne\u017ene razmere"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "Stanje na cestah"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/stanje-na-cestah"
            },
            "text": "Stanje na cestah"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {
                "class": [
                    "divider"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {
                "class": [
                    "blue",
                    "has-subcategories"
                ]
            },
            "text": "TV SlovenijaInfoKulturaFilmi/serijeRazvedriloOtrociIzobra\u017eevanjeDokumentarciDuhovnost"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/tv"
            },
            "text": "TV Slovenija"
        },
        {
            "tag": "ul",
            "attributes": {},
            "text": "InfoKulturaFilmi/serijeRazvedriloOtrociIzobra\u017eevanjeDokumentarciDuhovnost"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "Info"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/tv/info"
            },
            "text": "Info"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "Kultura"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/tv/kulturno-umetniski"
            },
            "text": "Kultura"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "Filmi/serije"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/tv/filmi-in-serije"
            },
            "text": "Filmi/serije"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "Razvedrilo"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/tv/razvedrilni"
            },
            "text": "Razvedrilo"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "Otroci"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/tv/otroski"
            },
            "text": "Otroci"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "Izobra\u017eevanje"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/tv/izobrazevalni"
            },
            "text": "Izobra\u017eevanje"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "Dokumentarci"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/tv/dokumentarni"
            },
            "text": "Dokumentarci"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "Duhovnost"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/tv/verski"
            },
            "text": "Duhovnost"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {
                "class": [
                    "blue",
                    "has-subcategories"
                ]
            },
            "text": "Radio SlovenijaPrviVal 202ARSRadio KoperRadio CapodistriaRadio MariborRadio SiMMR"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {},
            "text": "Radio Slovenija"
        },
        {
            "tag": "ul",
            "attributes": {},
            "text": "PrviVal 202ARSRadio KoperRadio CapodistriaRadio MariborRadio SiMMR"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "Prvi"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://radioprvi.rtvslo.si/"
            },
            "text": "Prvi"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "Val 202"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://val202.rtvslo.si/"
            },
            "text": "Val 202"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "ARS"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://ars.rtvslo.si/"
            },
            "text": "ARS"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "Radio Koper"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/radiokoper"
            },
            "text": "Radio Koper"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "Radio Capodistria"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://capodistria.rtvslo.si/"
            },
            "text": "Radio Capodistria"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "Radio Maribor"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/radiomaribor/"
            },
            "text": "Radio Maribor"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "Radio Si"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/radiosi"
            },
            "text": "Radio Si"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "MMR"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/mmr/"
            },
            "text": "MMR"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {
                "class": [
                    "blue",
                    "has-subcategories"
                ]
            },
            "text": "RTV 4DV \u017eivoArhivSporedOddaje"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://4d.rtvslo.si/"
            },
            "text": "RTV 4D"
        },
        {
            "tag": "ul",
            "attributes": {},
            "text": "V \u017eivoArhivSporedOddaje"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "V \u017eivo"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "http://4d.rtvslo.si/zivo"
            },
            "text": "V \u017eivo"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "Arhiv"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "http://4d.rtvslo.si/arhiv"
            },
            "text": "Arhiv"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "Spored"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "http://4d.rtvslo.si/program"
            },
            "text": "Spored"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "Oddaje"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "http://4d.rtvslo.si/izkaznice-oddaj/a"
            },
            "text": "Oddaje"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {
                "class": [
                    "blue",
                    "has-subcategories"
                ]
            },
            "text": "Tematski portaliOtro\u0161ki portalMoja generacijaMoj spletTeletext"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {},
            "text": "Tematski portali"
        },
        {
            "tag": "ul",
            "attributes": {},
            "text": "Otro\u0161ki portalMoja generacijaMoj spletTeletext"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "Otro\u0161ki portal"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://otroski.rtvslo.si/"
            },
            "text": "Otro\u0161ki portal"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "Moja generacija"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/mojageneracija"
            },
            "text": "Moja generacija"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "Moj splet"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/mojsplet"
            },
            "text": "Moj splet"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "Teletext"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "http://teletext.rtvslo.si/applications/ttx"
            },
            "text": "Teletext"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {
                "class": [
                    "divider"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {
                "class": [
                    "blue",
                    "has-subcategories"
                ]
            },
            "text": "O RTV SlovenijaKdo smoRTV-prispevekZa medijeKontakti in informacije"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/rtv"
            },
            "text": "O RTV Slovenija"
        },
        {
            "tag": "ul",
            "attributes": {},
            "text": "Kdo smoRTV-prispevekZa medijeKontakti in informacije"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "Kdo smo"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/rtv/kdo-smo"
            },
            "text": "Kdo smo"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "RTV-prispevek"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://stari.rtvslo.si/rtvprispevek"
            },
            "text": "RTV-prispevek"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "Za medije"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/rtv/za-medije"
            },
            "text": "Za medije"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "Kontakti in informacije"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/rtv/kontakti-in-informacije"
            },
            "text": "Kontakti in informacije"
        },
        {
            "tag": "svg",
            "attributes": {
                "class": [
                    "heading-circles"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "g",
            "attributes": {
                "class": [
                    "gray"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "circle",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "circle",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "circle",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "circle",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "g",
            "attributes": {
                "class": [
                    "color-overlay"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "circle",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "circle",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "circle",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "circle",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "circle",
            "attributes": {
                "class": [
                    "color"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "circle",
            "attributes": {
                "class": [
                    "gray-overlay"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "id": "article-edit-btn",
                "class": [
                    "edit-btn-container"
                ]
            },
            "text": "Uredi"
        },
        {
            "tag": "svg",
            "attributes": {
                "class": [
                    "heading-circles"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "g",
            "attributes": {
                "class": [
                    "gray"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "circle",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "circle",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "circle",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "circle",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "g",
            "attributes": {
                "class": [
                    "color-overlay"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "circle",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "circle",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "circle",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "circle",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "circle",
            "attributes": {
                "class": [
                    "color"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "circle",
            "attributes": {
                "class": [
                    "gray-overlay"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "strong",
            "attributes": {},
            "text": "Miha Merljak"
        },
        {
            "tag": "span",
            "attributes": {
                "class": [
                    "icon-photo"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "author"
                ]
            },
            "text": "Miha Merljak"
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "author-name"
                ]
            },
            "text": "Miha Merljak"
        },
        {
            "tag": "br",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "share"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "share-icon",
                    "facebook"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "share-icon",
                    "twitter"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "share-icon",
                    "email"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "h5",
            "attributes": {
                "class": [
                    "figure-title"
                ]
            },
            "text": "Poudarki"
        },
        {
            "tag": "span",
            "attributes": {
                "class": [
                    "icon-photo"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "ipromAP"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "img",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "img",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "strong",
            "attributes": {},
            "text": "Klju\u010dni tehni\u010dni podatki:"
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "swiper-button-next",
                    "swiper-button-white"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "swiper-button-prev",
                    "swiper-button-white"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "rightColumnAd"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "article-container"
                ]
            },
            "text": "Ford kuga je z zamenjavo generacije postala tudi priklju\u010dni hibrid"
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "row"
                ]
            },
            "text": "Ford kuga je z zamenjavo generacije postala tudi priklju\u010dni hibrid"
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "col-md-5",
                    "image"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/zivljenjski-slog/avtomobilnost/ford-kuga-je-z-zamenjavo-generacije-postala-tudi-prikljucni-hibrid/484414",
                "class": [
                    "image-link",
                    "container-16-9"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "img",
            "attributes": {
                "class": [
                    "img-fluid",
                    "lazy",
                    "loaded"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "col-md-7",
                    "title"
                ]
            },
            "text": "Ford kuga je z zamenjavo generacije postala tudi priklju\u010dni hibrid"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "class": [
                    "list-title"
                ],
                "href": "https://www.rtvslo.si/zivljenjski-slog/avtomobilnost/ford-kuga-je-z-zamenjavo-generacije-postala-tudi-prikljucni-hibrid/484414"
            },
            "text": "Ford kuga je z zamenjavo generacije postala tudi priklju\u010dni hibrid"
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "col-md-5",
                    "image"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "img",
            "attributes": {
                "class": [
                    "img-fluid",
                    "lazy",
                    "loaded"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "col-md-5",
                    "image"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "img",
            "attributes": {
                "class": [
                    "img-fluid",
                    "lazy",
                    "loaded"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "share"
                ]
            },
            "text": "Prijavi napako"
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "share-icon",
                    "facebook"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "share-icon",
                    "twitter"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "share-icon",
                    "email"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "figure",
            "attributes": {
                "class": [
                    "c-figure-aside",
                    "d-none",
                    "bottom-left-advert"
                ]
            },
            "text": "Oglas"
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "advert-title"
                ]
            },
            "text": "Oglas"
        },
        {
            "tag": "img",
            "attributes": {
                "class": [
                    "image-original",
                    "loaded"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "span",
            "attributes": {
                "class": [
                    "news-cat"
                ]
            },
            "text": "Avtomobilnost"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/zivljenjski-slog/avtomobilnost/"
            },
            "text": "Avtomobilnost"
        },
        {
            "tag": "img",
            "attributes": {
                "class": [
                    "image-original",
                    "loaded"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "img",
            "attributes": {
                "class": [
                    "image-original",
                    "loaded"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "img",
            "attributes": {
                "class": [
                    "image-original",
                    "loaded"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "news-block"
                ]
            },
            "text": "OglasOglas"
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "row"
                ]
            },
            "text": "OglasOglas"
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "col-lg-12"
                ]
            },
            "text": "OglasOglas"
        },
        {
            "tag": "figure",
            "attributes": {
                "class": [
                    "c-figure-full",
                    "desk-show-only"
                ]
            },
            "text": "Oglas"
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "advert-title"
                ]
            },
            "text": "Oglas"
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "ipromAP"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "script",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "script",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "img",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "figure",
            "attributes": {
                "class": [
                    "c-figure-full",
                    "mobile-show-only"
                ]
            },
            "text": "Oglas"
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "advert-title"
                ]
            },
            "text": "Oglas"
        },
        {
            "tag": "svg",
            "attributes": {
                "class": [
                    "heading-circles"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "g",
            "attributes": {
                "class": [
                    "gray"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "circle",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "circle",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "circle",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "circle",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "g",
            "attributes": {
                "class": [
                    "color-overlay"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "circle",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "circle",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "circle",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "circle",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "circle",
            "attributes": {
                "class": [
                    "color"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "circle",
            "attributes": {
                "class": [
                    "gray-overlay"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "comments-show-settings"
                ]
            },
            "text": "Prikazuj komentarje"
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "settings-selector",
                    "disabled"
                ]
            },
            "text": "Prikazuj komentarje"
        },
        {
            "tag": "span",
            "attributes": {
                "class": [
                    "checkbox"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "btn-open-settings"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "id": "article-comments-edit-btn",
                "class": [
                    "edit-btn-container"
                ]
            },
            "text": "Uredi"
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "news-block",
                    "article-comments",
                    "article-comments-toggle",
                    "hide-comments"
                ]
            },
            "text": "Komentarji so trenutno skriti.Prika\u017ei komentarje."
        },
        {
            "tag": "p",
            "attributes": {
                "class": [
                    "hidden-comments-notice"
                ]
            },
            "text": "Komentarji so trenutno skriti.Prika\u017ei komentarje."
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "row",
                    "comments-container"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "article-comments-col"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "id": "appcomments"
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "script",
            "attributes": {
                "class": [
                    "appcomments-script"
                ],
                "type": "javascript"
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "script",
            "attributes": {
                "class": [
                    "appcomments-script"
                ],
                "type": "javascript"
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "footer-top"
                ]
            },
            "text": "Stari portalImpresumO RTV SlovenijaVaruhinjaKontaktiRTV prispevekDOSTOPNO\u2022About RTV Slovenia"
        },
        {
            "tag": "ul",
            "attributes": {
                "id": "footer-menu"
            },
            "text": "Stari portalImpresumO RTV SlovenijaVaruhinjaKontaktiRTV prispevekDOSTOPNO\u2022About RTV Slovenia"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "Stari portal"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://stari.rtvslo.si/"
            },
            "text": "Stari portal"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "Impresum"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/rtv/kdo-smo/multimedijski-center/impresum/473138"
            },
            "text": "Impresum"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "O RTV Slovenija"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/rtv"
            },
            "text": "O RTV Slovenija"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "Varuhinja"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/varuhinja"
            },
            "text": "Varuhinja"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "Kontakti"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/rtv/kontakti-in-informacije"
            },
            "text": "Kontakti"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "RTV prispevek"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://stari.rtvslo.si/rtvprispevek"
            },
            "text": "RTV prispevek"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "DOSTOPNO"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/dostopno/"
            },
            "text": "DOSTOPNO"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "\u2022"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {},
            "text": "About RTV Slovenia"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://stari.rtvslo.si/aboutrtv"
            },
            "text": "About RTV Slovenia"
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "id": "footer-share-icons"
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "mailto:MMC-uredniki@rtvslo.si?subject=Sporo%C4%8Dilo%20s%20spletne%20strani",
                "class": [
                    "share-icon",
                    "email"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.facebook.com/rtvslo.si/",
                "class": [
                    "share-icon",
                    "facebook"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://twitter.com/rtvslo",
                "class": [
                    "share-icon",
                    "twitter"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.instagram.com/mmcrtvslo/",
                "class": [
                    "share-icon",
                    "instagram"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.youtube.com/channel/UCPWpMgAlILvkRxf7JYgj7DQ",
                "class": [
                    "share-icon",
                    "youtube"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "footer-bottom-privacy"
                ]
            },
            "text": "Nastavitve zasebnosti|Spletni pi\u0161kotki|Varstvo osebnih podatkov"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://moj.rtvslo.si/uporaba/uporaba-spletnih-piskotkov/455918"
            },
            "text": "Spletni pi\u0161kotki"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://www.rtvslo.si/rtv/kdo-smo/varstvo-osebnih-podatkov/467509"
            },
            "text": "Varstvo osebnih podatkov"
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "modal",
                    "fade"
                ],
                "id": "mobile-user-modal"
            },
            "text": "Prijava\u00d7Uporabni\u0161ko ime:Geslo:PrijavaRegistracijaPozabljeno geslo?Temni na\u010dinBETA"
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "modal-dialog"
                ]
            },
            "text": "Prijava\u00d7Uporabni\u0161ko ime:Geslo:PrijavaRegistracijaPozabljeno geslo?Temni na\u010dinBETA"
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "modal-content"
                ]
            },
            "text": "Prijava\u00d7Uporabni\u0161ko ime:Geslo:PrijavaRegistracijaPozabljeno geslo?Temni na\u010dinBETA"
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "modal-header"
                ]
            },
            "text": "Prijava\u00d7"
        },
        {
            "tag": "h5",
            "attributes": {
                "class": [
                    "modal-title"
                ]
            },
            "text": "Prijava"
        },
        {
            "tag": "button",
            "attributes": {
                "type": "button",
                "class": [
                    "close"
                ]
            },
            "text": "\u00d7"
        },
        {
            "tag": "span",
            "attributes": {},
            "text": "\u00d7"
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "modal-body"
                ]
            },
            "text": "Uporabni\u0161ko ime:Geslo:PrijavaRegistracijaPozabljeno geslo?Temni na\u010dinBETA"
        },
        {
            "tag": "form",
            "attributes": {},
            "text": "Uporabni\u0161ko ime:Geslo:PrijavaRegistracija"
        },
        {
            "tag": "input",
            "attributes": {
                "type": "hidden"
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "form-group"
                ]
            },
            "text": "Uporabni\u0161ko ime:"
        },
        {
            "tag": "label",
            "attributes": {},
            "text": "Uporabni\u0161ko ime:"
        },
        {
            "tag": "input",
            "attributes": {
                "type": "text",
                "class": [
                    "form-control"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "form-group"
                ]
            },
            "text": "Geslo:"
        },
        {
            "tag": "label",
            "attributes": {},
            "text": "Geslo:"
        },
        {
            "tag": "input",
            "attributes": {
                "type": "password",
                "class": [
                    "form-control"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "form-group"
                ]
            },
            "text": "PrijavaRegistracija"
        },
        {
            "tag": "button",
            "attributes": {
                "type": "submit",
                "class": [
                    "btn",
                    "btn-primary"
                ]
            },
            "text": "Prijava"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://moj.rtvslo.si/registracija",
                "class": [
                    "register"
                ]
            },
            "text": "Registracija"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://moj.rtvslo.si/izgubljenogeslo",
                "class": [
                    "lost-password"
                ]
            },
            "text": "Pozabljeno geslo?"
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "settings-list"
                ]
            },
            "text": "Temni na\u010dinBETA"
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "setting"
                ]
            },
            "text": "Temni na\u010dinBETA"
        },
        {
            "tag": "span",
            "attributes": {},
            "text": "Temni na\u010dinBETA"
        },
        {
            "tag": "span",
            "attributes": {
                "class": [
                    "badge",
                    "badge-secondary",
                    "badge-pill",
                    "font-weight-light"
                ]
            },
            "text": "BETA"
        },
        {
            "tag": "label",
            "attributes": {
                "class": [
                    "switch"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "input",
            "attributes": {
                "class": [
                    "dark-mode-switch"
                ],
                "type": "checkbox"
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "span",
            "attributes": {
                "class": [
                    "slider"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "modal",
                    "fade"
                ],
                "id": "mobile-user-modal-mobile"
            },
            "text": "Prijavljen\u00d7OdjavaUporabni\u0161ki ra\u010dunTemni na\u010dinBETA"
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "modal-dialog"
                ]
            },
            "text": "Prijavljen\u00d7OdjavaUporabni\u0161ki ra\u010dunTemni na\u010dinBETA"
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "modal-content"
                ]
            },
            "text": "Prijavljen\u00d7OdjavaUporabni\u0161ki ra\u010dunTemni na\u010dinBETA"
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "modal-header"
                ]
            },
            "text": "Prijavljen\u00d7"
        },
        {
            "tag": "h5",
            "attributes": {
                "class": [
                    "modal-title"
                ]
            },
            "text": "Prijavljen"
        },
        {
            "tag": "button",
            "attributes": {
                "type": "button",
                "class": [
                    "close"
                ]
            },
            "text": "\u00d7"
        },
        {
            "tag": "span",
            "attributes": {},
            "text": "\u00d7"
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "modal-body"
                ]
            },
            "text": "OdjavaUporabni\u0161ki ra\u010dunTemni na\u010dinBETA"
        },
        {
            "tag": "h2",
            "attributes": {
                "id": "user_loggend_in_name_mobile"
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://moj.rtvslo.si/odjava",
                "class": [
                    "tbbtn"
                ]
            },
            "text": "Odjava"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "href": "https://moj.rtvslo.si/racun",
                "class": [
                    "tbbtn"
                ]
            },
            "text": "Uporabni\u0161ki ra\u010dun"
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "settings-list"
                ]
            },
            "text": "Temni na\u010dinBETA"
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "setting"
                ]
            },
            "text": "Temni na\u010dinBETA"
        },
        {
            "tag": "span",
            "attributes": {},
            "text": "Temni na\u010dinBETA"
        },
        {
            "tag": "span",
            "attributes": {
                "class": [
                    "badge",
                    "badge-secondary",
                    "badge-pill",
                    "font-weight-light"
                ]
            },
            "text": "BETA"
        },
        {
            "tag": "label",
            "attributes": {
                "class": [
                    "switch"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "input",
            "attributes": {
                "class": [
                    "dark-mode-switch"
                ],
                "type": "checkbox"
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "span",
            "attributes": {
                "class": [
                    "slider"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "modal",
                    "fade"
                ],
                "id": "datePickerModal"
            },
            "text": "\u010casovno obdobje po meri\u00d7OdDoPrika\u017ei rezultate"
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "modal-dialog",
                    "modal-dialog-centered"
                ]
            },
            "text": "\u010casovno obdobje po meri\u00d7OdDoPrika\u017ei rezultate"
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "modal-content"
                ]
            },
            "text": "\u010casovno obdobje po meri\u00d7OdDoPrika\u017ei rezultate"
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "modal-header"
                ]
            },
            "text": "\u010casovno obdobje po meri\u00d7"
        },
        {
            "tag": "h5",
            "attributes": {
                "class": [
                    "modal-title"
                ],
                "id": "exampleModalLongTitle"
            },
            "text": "\u010casovno obdobje po meri"
        },
        {
            "tag": "button",
            "attributes": {
                "type": "button",
                "class": [
                    "close"
                ]
            },
            "text": "\u00d7"
        },
        {
            "tag": "span",
            "attributes": {},
            "text": "\u00d7"
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "modal-body"
                ]
            },
            "text": "OdDo"
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "form-group",
                    "row"
                ]
            },
            "text": "Od"
        },
        {
            "tag": "label",
            "attributes": {
                "class": [
                    "col-2",
                    "col-form-label"
                ]
            },
            "text": "Od"
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "col-4"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "input",
            "attributes": {
                "class": [
                    "form-control"
                ],
                "type": "text",
                "id": "datepicker-from"
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "form-group",
                    "row"
                ]
            },
            "text": "Do"
        },
        {
            "tag": "label",
            "attributes": {
                "class": [
                    "col-2",
                    "col-form-label"
                ]
            },
            "text": "Do"
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "col-4"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "input",
            "attributes": {
                "class": [
                    "form-control"
                ],
                "type": "search",
                "id": "datepicker-to"
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "modal-footer"
                ]
            },
            "text": "Prika\u017ei rezultate"
        },
        {
            "tag": "button",
            "attributes": {
                "type": "button",
                "class": [
                    "btn",
                    "btn-primary"
                ]
            },
            "text": "Prika\u017ei rezultate"
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "pswp"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "pswp--bg"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "pswp--scroll-wrap"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "pswp--container"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "pswp--item"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "pswp--item"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "pswp--item"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "pswp--ui",
                    "pswp--ui--hidden"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "pswp--top-bar"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "pswp--counter"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "button",
            "attributes": {
                "class": [
                    "pswp--button",
                    "pswp--button--close"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "button",
            "attributes": {
                "class": [
                    "pswp--button",
                    "pswp--button--share"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "button",
            "attributes": {
                "class": [
                    "pswp--button",
                    "pswp--button--fs"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "button",
            "attributes": {
                "class": [
                    "pswp--button",
                    "pswp--button--zoom"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "pswp--preloader"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "pswp--preloader--icn"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "pswp--preloader--cut"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "pswp--preloader--donut"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "pswp--share-modal",
                    "pswp--share-modal--hidden",
                    "pswp--single-tap"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "pswp--share-tooltip"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "button",
            "attributes": {
                "class": [
                    "pswp--button",
                    "pswp--button--arrow--left"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "button",
            "attributes": {
                "class": [
                    "pswp--button",
                    "pswp--button--arrow--right"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "pswp--caption"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "pswp--caption--center"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "script",
            "attributes": {
                "type": "text/javascript"
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "script",
            "attributes": {
                "type": "text/javascript"
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "script",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "script",
            "attributes": {
                "type": "text/javascript"
            },
            "text": "var $j = jQuery;//No need for no-conflict mode"
        },
        {
            "tag": "span",
            "attributes": {
                "class": [
                    "icon-cog"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "button",
            "attributes": {
                "class": [
                    "navbar-toggler"
                ],
                "type": "button"
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "span",
            "attributes": {
                "class": [
                    "icon-cog"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {
                "class": [
                    "nav-item"
                ]
            },
            "text": "Preusmeritve / aliasi"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "class": [
                    "nav-link"
                ],
                "href": "https://www.rtvslo.si/admin/alias/"
            },
            "text": "Preusmeritve / aliasi"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {
                "class": [
                    "nav-item"
                ]
            },
            "text": "Meniji"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "class": [
                    "nav-link"
                ],
                "href": "https://www.rtvslo.si/admin/menu/"
            },
            "text": "Meniji"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {
                "class": [
                    "nav-item",
                    "dropup"
                ]
            },
            "text": "UporabnikiSkupineIskalnik uporabnikovPravice uporabnikovModerirani uporabniki"
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "dropdown-menu"
                ]
            },
            "text": "SkupineIskalnik uporabnikovPravice uporabnikovModerirani uporabniki"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "class": [
                    "dropdown-item"
                ],
                "href": "https://www.rtvslo.si/admin/groups/"
            },
            "text": "Skupine"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "class": [
                    "dropdown-item"
                ],
                "href": "https://www.rtvslo.si/dashboard/userinfo"
            },
            "text": "Iskalnik uporabnikov"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "class": [
                    "dropdown-item"
                ],
                "href": "https://www.rtvslo.si/admin/rules/"
            },
            "text": "Pravice uporabnikov"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "class": [
                    "dropdown-item"
                ],
                "href": "https://www.rtvslo.si/index.php?c_mod=moderator&op=userlog&status=1"
            },
            "text": "Moderirani uporabniki"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "class": [
                    "dropdown-item"
                ],
                "href": "https://newsadmin.rtvslo.si/"
            },
            "text": "Administracija novic"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "class": [
                    "dropdown-item"
                ],
                "href": "https://www.rtvslo.si/index.php?c_mod=newsadmin&op=sections&func=list"
            },
            "text": "Administracija sekcij"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "class": [
                    "dropdown-item"
                ],
                "href": "https://www.rtvslo.si/index.php?c_mod=poll"
            },
            "text": "Administracija anket"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "class": [
                    "dropdown-item"
                ],
                "href": "https://www.rtvslo.si/index.php?c_mod=oneliner"
            },
            "text": "Administracija nujnih informacij"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "class": [
                    "dropdown-item"
                ],
                "href": "https://www.rtvslo.si/index.php?c_mod=mailman&op=admin"
            },
            "text": "Administracija mailerja"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {
                "class": [
                    "nav-item"
                ]
            },
            "text": "File upload"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "class": [
                    "nav-link"
                ],
                "href": "https://www.rtvslo.si/pdedit_fileupload.php"
            },
            "text": "File upload"
        },
        {
            "tag": "nav",
            "attributes": {
                "id": "journalist-admin-panel",
                "class": [
                    "navbar",
                    "fixed-bottom",
                    "navbar-expand-lg",
                    "navbar-dark",
                    "bg-dark",
                    "navbar-admin"
                ]
            },
            "text": "NOVA novicaSTARA novicaUte\u017ei FPAdmin. novic NOVAAdmin. novic STARANeaktivne noviceVideonoviceUpload slikUpload datotek"
        },
        {
            "tag": "span",
            "attributes": {
                "class": [
                    "icon-cog"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "button",
            "attributes": {
                "class": [
                    "navbar-toggler"
                ],
                "type": "button"
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "span",
            "attributes": {
                "class": [
                    "icon-cog"
                ]
            },
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "div",
            "attributes": {
                "class": [
                    "collapse",
                    "navbar-collapse"
                ],
                "id": "adminMenuCollapse"
            },
            "text": "NOVA novicaSTARA novicaUte\u017ei FPAdmin. novic NOVAAdmin. novic STARANeaktivne noviceVideonoviceUpload slikUpload datotek"
        },
        {
            "tag": "ul",
            "attributes": {
                "class": [
                    "navbar-nav",
                    "mr-auto"
                ]
            },
            "text": "NOVA novicaSTARA novicaUte\u017ei FPAdmin. novic NOVAAdmin. novic STARANeaktivne noviceVideonoviceUpload slikUpload datotek"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {
                "class": [
                    "nav-item"
                ]
            },
            "text": "NOVA novica"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "class": [
                    "nav-link"
                ],
                "href": "https://newsadmin.rtvslo.si/?c_mod=newsadmin&op=news&func=edit&id="
            },
            "text": "NOVA novica"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {
                "class": [
                    "nav-item"
                ]
            },
            "text": "STARA novica"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "class": [
                    "nav-link"
                ],
                "href": "https://admin.rtvslo.si/?&c_mod=ttxedit&web_type=rnews&web_id="
            },
            "text": "STARA novica"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {
                "class": [
                    "nav-item"
                ]
            },
            "text": "Ute\u017ei FP"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "class": [
                    "nav-link"
                ],
                "href": "https://admin.rtvslo.si/index.php?c_mod=newsadmin&op=layouts&func=list&id=112"
            },
            "text": "Ute\u017ei FP"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {
                "class": [
                    "nav-item"
                ]
            },
            "text": "Admin. novic NOVA"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "class": [
                    "nav-link"
                ],
                "href": "https://newsadmin.rtvslo.si/"
            },
            "text": "Admin. novic NOVA"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {
                "class": [
                    "nav-item"
                ]
            },
            "text": "Admin. novic STARA"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "class": [
                    "nav-link"
                ],
                "href": "https://admin.rtvslo.si/?&c_mod=newsadmin"
            },
            "text": "Admin. novic STARA"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {
                "class": [
                    "nav-item"
                ]
            },
            "text": "Neaktivne novice"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "class": [
                    "nav-link"
                ],
                "href": "https://admin.rtvslo.si/?&c_mod=newsadmin&op=news&func=list&active=0"
            },
            "text": "Neaktivne novice"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {
                "class": [
                    "nav-item"
                ]
            },
            "text": "Videonovice"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "class": [
                    "nav-link"
                ],
                "href": "https://admin.rtvslo.si/?c_mod=videonews"
            },
            "text": "Videonovice"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {
                "class": [
                    "nav-item"
                ]
            },
            "text": "Upload slik"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "class": [
                    "nav-link"
                ],
                "href": "http://admin.rtvslo.si/index.php?c_mod=newimageuploader#/"
            },
            "text": "Upload slik"
        },
        {
            "tag": "li",
            "attributes": {
                "class": [
                    "nav-item"
                ]
            },
            "text": "Upload datotek"
        },
        {
            "tag": "a",
            "attributes": {
                "class": [
                    "nav-link"
                ],
                "href": "https://www.rtvslo.si/pdedit_fileupload.php"
            },
            "text": "Upload datotek"
        },
        {
            "tag": "iframe",
            "attributes": {},
            "text": ""
        },
        {
            "tag": "img",
            "attributes": {},
            "text": ""
        }
    ]
}